天主教：我們是中華民族的兒女

［自通識科教科書審查 連宗教科都即將淪陷？］

自上月「通識教科書內容審查」事件，近日又爆出中小學「宗教及倫理」科的新版教科書內容偏頗。

上圖是輯編自天主教香港教區的官方教材，內容包括：

禱文：天父，謝謝你讓我成為中國人，我要學耶穌般熱愛國家民族，以表示對你的感謝，Amen
（一般禱文只會承認自己是上帝的子民..）

書中更直問：香港特首做了那件服務港人的事，令你最為欣賞呢？
（圖中的十二門徒表示震驚 可能不認同以上說話？）

書中更有不同問題，句子引導學生要「愛國」，此書更為教區官方教材，到底「政教分離」是否快將不復存在？

到底在以後的日子，天主教學校是否會像天主教香港教區榮休主教陳日君樞機所言，「校名再無天主教」？

要對付政權一再灌輸的洗腦教育，只有學生、教師死守不退才能守住教育的最後一條防線。
不然，或許你的下一代從小便要接受「愛國愛黨」的國民教育。

#香港思流 #教育 #宗教 #天主教 #學生 #hkstudygram

死啦 我不嬲聽都係聽人講
「我地係上帝 天父的兒女」
睇黎係我細個學錯野 同無三權分立一鳩樣

痴撚線

Source:

教宗也是支那人，也要舐雜種袋底

咪好囉
求仁得仁
梵諦岡都係想咁樣姐

耶穌般熱愛國家民族?

耶穌係俾自己嘅民族釘上十字架㗎噃

中你老母死支那豬

cls

究竟人民幣有幾香？
點解連神父修女都要舔？

耶蘇都係中國人！

中國特色社會主義基督徒

咁咪即係太平天國？

CLS

上帝都係中國人

宗教撚都係偽善，天主教對支那教徒被逼害卑躬屈膝，伊斯蘭教對於維吾爾教徒不問不滿。
尤其伊斯蘭教，仲有面對歐美搞襲擊，咁大個支那就睇唔到

與其說主耶穌熱愛國家民族，不如說祂愛天父。

嚴格嚟講耶穌都係搞社運出身架咋

耶穌都係黨員

耶穌熱愛羅馬帝國?!

癡孖根!

耶穌都係中華民族偉人之一

過幾個月改主禱文同使徒信經？